分手後，繼續為對方改變，一年後再追她，成為對方的理想型。

如題，各位巴打絲打有咩睇法？

就好似你個名咁

改變自己咁辛苦，點解唔搵個接受自己的伴侶

我地只係性格不合而分手，所以我覺得我地仲會有機會再一齊番，無論幾辛苦，我都想為依個女仔改變，拖住佢隻手到永遠。

除了on9無野好回應

just do it

不設實際
一年內佢同咗第二個一齊咁點？
比人屌到面都紅埋又要通知你？

agger

一段健康關係應該係雙方都有進步
而唔係單方面遷就

呢個會係你人生中入面嘅一個失敗點

曾經都有咁既諗法
但未夠一個月就發現佢同另一條仔去左旅行
未夠兩個月仲一齊埋

結論 所有女人都係雞 why so serious?

再狠狠地飛佢一鑊？

為人改變都係戇鳩鳩
搵過第二個鍾意你現狀既仲好啦

我知道，我明白，但我唔想依段關係有遺憾咁完

至少佢係我心目中唔係依啲咁既人，所以我對佢有信心

唔會

我鐘意我愛多過人地愛我多啲😔

只係你單方面想成為一段可歌可泣愛情既男主角姐, 咪搞人啦, 人地可能下個月就同新男友去旅行晚晚扑野啦!

無撚用傢 到最後你會發現浪費好多時間好多心機 回頭是岸
女人變左心 就變左
除非你變李+x

改變係好事，但係應該為下一個女朋友 而唔係散左果個

改變自己令到自己進步係好事
但你呢種想法太天真

巴打，男人老狗，決定左就要堅持去做，但要有心理準備要獨自承受失敗嘅痛，身邊一定有好多局外人叫你唔好發夢，但佢地知條鐵咩，你先係最熟你條女果個

巴打我地經歷好似
同我一齊三年半 同我去旅行驚人誤會
散左幾個月即刻同新仔去旅行 因為條仔包佢住宿
都係個句 why so serious